如果真係推緊急法，港紙脫勾狂貶值

到時商戶，銀行係咪會唔收港紙
變做用美金交易？
可行性高唔高？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

到時啲舖都已經執晒 冇野你買

會有過程既，先掛一籃子貨幣，溝淡美金，當然掛d人仔啦，慢慢食晒你d美金

睇下委內瑞拉咪知